(要廣傳)各位要嚴守禁制令, 避免非法披露警員及其家人的個人資料

律政司及警務處處長因應警員被「起底」，入稟要求法庭頒令禁止任何人非法披露警員及其家人的個人資料，當中包括住址、社交媒體帳號及照片等。高等法院下午緊急開庭審理，經約1小時閉門聆訊後，批出臨時禁制令，有效期至下月8日，即案件下次聆訊日期。

因應禁制令，大家應該立即
一，找出身邊親朋戚友有沒有配偶父母兄弟姊妹子女是popo；
二，如有，找出你FB，IG，weibo…有沒有這個親友的相；
三，如有，立即幫佢打格仔，或者索性delete；
四，當取得其人同意後，可以post原相，但要在post內聲明已取得其人同意，以及警告其他人，除非取得當事人同意，不可share, like, forward etc，以免觸犯禁制令。
尊重警察，嚴禁藐視法庭，後果自負。

緊急呼籲：
所有工商宗教民娛康樂機構社團，
應立即向所有成員發出查詢，
詢問每個成員本人及其配偶、父母、兄弟姊妹、子女當中有沒有警察；如果有，必須書面回覆准許機構繼續使用其個人資料，包括照片；
所有未回覆的成員，一律視為警員或家屬，受禁制令保護，機構應該暫停使用或發布其資料。

例如, 你知道某人是警員及其家人, 為了守法, 避免非法其個人資料, 以X, Y代表
各位要嚴守禁制令, 非法披露警員及其家人的個人資料

各位要嚴守禁制令, 避免非法披露警員及其家人的個人資料

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

例如, 你知道某人是警員及其家人, 為了守法, 避免非法其個人資料, 以X, Y代表
各位要嚴守禁制令, 非法披露警員及其家人的個人資料

想知禁制令是否涵蓋前警員及輔警及前輔警？

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

我有個做學校tss 屌到仆街

通過咗呢個禁制令之後要搵返曬之前嘅學生紀錄邊啲屋企人係警察嘅， 睇返曬之前，有冇擺過佢啲相佢個名上學校網頁

要逐個post改返名 逐張圖改

藝人黃浩然(中)與X(右)及李家超(左)合照

李家超 was a police officer and a human being.

全班合照時 要記住保護警方家人 將佢打格

狗仔全家福

我地咁奉公守法就緊係要咁做啦

自行申請從社會層面上抹殺自己子女

警察子女保護法=國八分。新式欺凌法正式推行！全力無視狗仔大作戰

冇錯冇錯
邊個係HK POOP呀？
記得出聲，一定盡全力保障你哋私隱呀

推

佢話 "不能假設所有人都有看新聞", 我地要大力宣傳等個個都守法去保護各位警察私隱